trump以249票反超前敗登？

利申唔知有無fc

Ed睇下開心下好

估唔到呢啲都有人聽

而家係咪呀豬呀狗都可以開論政channel. 呃view